有冇獌迷子其實唔想朗隊走，但又京講出黎畀狗咬

🤦🏻‍♂️

me

每次要附和班曼狗fans叫朗隊快d躝

都感覺自己好虛偽

收嗲啦迷雲狗
屌你老屎

落左深水埗未呀辣殺

反雲正仆街

永續雲加

迷雲有理 反雲無理

迷朗隊有咩好怕？

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

貫徹聲嘶力竭 繼續青筋暴現
朗隊走人 現在同你 剖析daddy

盧卡古加盟獌狗果日 我係深水埗翹起屎忽任黑人屌

收啦熱狗

班死狗冇性架清

係呀同佢係寶福山訂左個位啦叫佢入去長住啦

唔找數仲虛偽, 你找埋條屌屎忽數先啦

聽到人叫佢月巴已經想屌柒佢
當當隊長壞男孩 叫咩月巴

咪係，懂不懂尊重

呢個post得我同何子真心愛朗隊

我真迷朗隊

樓豬熱狗

關咩事？

no

一直屌鳩班反西黨